想唔想聽日狗狗記者會無野講？咁觀完星就返屋企啦

留名睇狗狗聽日介紹死光槍
大家星期一至五休息下，文宣下